［攬炒成功］ Sogo今晚收7點

Thankful Week以黎終於要早收
平時星期五晚係sogo極多人去洗錢勁買嘅時段
依家佢收7點

happy friday 冇得消費 搞錯呀

唔比人和你shop

支那人冇得掃貨 點算

喺門口暴動

推

唔止支那人啦
連香港人都攬炒埋
次次thankful week星期五晚係勁多香港人收工就去
包括我自己
但今年完全咩心情都無

我要買化妝品
我要買包包

good

一齊行，齊上齊落

去隔離希慎

買嘢都犯法呀

銅鑼灣嘅周大福都已經山哂門

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

me2

我連leaflet都冇睇過

hayson好多鋪頭都山左

Same
平時最期待就係睇leaflet
點都要去洗下錢先開心

今日經過
冷清
同上年無得比

D地舖都開始收

hysan closed

攬炒

正 繼續

大劉大把錢

支那狗掃唔到名牌了

銅鑼灣開始多人

D金舖都山緊門

sogo 隔離果兩間都未落半閘

周大福山哂啦

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

咁聽日周六日應該最好生意喎本來

垃圾 繼續比力

拎刀

手捉可以返屋企瞓教

你笑乜撚野
死左人，做乜都唔可以笑

sogo下午多人到仆街wo以為返左大陸

係囉 估唔撚到

唔算多啦
同前幾年比

香港大把錢 大家慢慢玩

上一層樓要排隊排九個字叫唔算多

大陸人朝早十點已經迫爆啦 港豬

唔算多
之前排到出出面兜幾個圈
你上年有無去過㗎

點呢，姐係要用手足既命換收早?

繼續打飛機啦咁撚樣叫攬炒成功笑撚死人

轉天氣要買護膚品呀

聽日
希望繼續攬炒

聽日同後日唔知開唔開呢呢

係
前幾日重話sogo一定唔會早收
估唔到今晚已經頂唔到

係啊一間舖仔都搵十幾萬 化妝品唔只

一睇就知你用激將法，下次手足會炒得更好

咪係 星期五已經要早收
唔知星期六日會點呢

朝早多人到迫唔入

點講都好
早山門一定做少咗生意架啦

投訴sogo早收

星期六日點先

期待

港豬冇得去濕平🥺唔制呀！

聽日繼續啦，我要食tg呀

其實運動開始後依家個場香港人個比例仲高過大陸人
利申：Sogo pt 自己做果間鋪全部黃

咁就叫成功，你既要求太低了！

支那通常一早過關黎掃貨
下午就慢慢絕迹

唔會受影響